場運動已經比武漢肺炎騎劫哂

會唔會係中共特登搞出黎平香港局勢

入去推10下！

「正視聽！」拆解林鄭記招政策幾乎零作用！全力籌備1.29 2.03大三罷！

ON9

On9全世界 屌𡁵政府唔封關

全城中伏

命都未保到 仲運動

又block 一件

命仔緊要

是旦啦，反正支那傷過我地好多

再講 個肺炎更加揭示到香港政府廢既程度

所以唔好再講咩騎唔騎劫啦

而係應該襯而家connect更多不同既人

流水運動，因時制宜。

黃藍connect喎

而家係戰場轉左
都係反共產暴政

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

此人乃是一條賤種撚樣五毛

解鎖緊罷工呢個新技能喎

如果主張港獨同幽韓國瑜一默係五毛，我們不怕承認

加多樣，指出唔識台灣政治既民進黨香港腦殘粉既不是同愚蠢

中共同林鄭一定有咁既意思
疫情都爆發左就順便整死香港

on9

連藍絲都明白港共幾ON9, 連紅絲都覺得大陸7到喊,
直頭下次遊行要舉橫額多謝中共生化部門助攻呀

不過BTW, 是咪上次香港扭計佢就放非典, 今次扭計又放非典?

唔係，我意思係特登搞出黎令香港人掛住抗疫 冇人抗爭
大陸死幾百萬人換香港政治平靜，呢個deal中共一定樂意

絕對有咁既可能，中共做得出 而且真係好巧合

Be virus🦠

依家係抗爭潛伏期
夏天疫病減退就輪到我地

On 9, 武漢病毒給你地攻擊力, 打Q中共.

文宣中共隱瞞疫情,禍延全世界.
要求中共全面改革政治新聞自由.
否則要求賠償各國損失.

你地成話攬炒. 依家真正攬炒.
只要香港成為疫埠, 加上中共經濟PK.
中共內部好大機會出現大危機.
玩文宣已經夠玩死中共.

民主可唔可以殺病毒?

難忘龍翔道大西斜，三四十度高溫撚狗回狗屋

吓？粉嶺藍絲前日幫手起rb 你瞓咗追唔切？
政府企硬唔封關，全城攪緊同醫護三罷 means nothing to you?
you are so funny.

真

其實我真心信。
不過原本可能上面冇諗過玩到咁大。

樓主傳埋晒支那小粉紅弱智言論做咩
香港運動其實無停過

反而更加對準政權

過咗個武漢肺炎再繼續啦，你唔係以為香港人咁就會唔記得呀？加上唔通大家中晒肺炎，出唔到嚟就會比較好？

可能美國貿易戰唔夠打搞出黎

似我地騎劫肺炎多啲喎

依家中共前所未有咁虧

肺炎connect咗好多藍你唔講？

今次藍都轉黃，真係要多謝武漢

係戰場由香港轉移到全國各地

加速支爆，全民三擺，仲要停自由行

個天都幫緊我第地，仲要connect 埋藍絲，而家先係運動嘅高潮

on9！

搞左封關先啦屌你

場運動其中一個目的就係支爆 呢件事簡直係加速左廿萬倍

黃藍是政見，抗疫是良知！

邊個理政治 藍咪又係淨係想保命姐 到時冇事又屌返你班人搞亂香港搞到人失業

家陣連藍屍都屌埋政府一份 搞好抗疫再搞運動又無衝突

點會呀, 你試下搞唔掂
到時真攬炒

武漢肺炎直頭係世界級緊急事件
係世衛含中國撚含到傻撚左

connect埋藍絲封關喎
你邊個平行世界

on9, 上年反送中極其量都係同中共R痕, 今年肺炎支爆有機會直接收中共皮

抗疫完後一定繼續 先保命 你連命都無仲點抗爭

拉

屌你命都就黎冇啦

請善用...

係呀 記住唔好買口罩

始終都係太天真，敵人始終係敵人，肺炎完左繼續殘害手足，點解會天真到認為投民建聯工聯會既人可以成為戰友？at least係追求民主同公義呢件事上一定冇可能

玩到咁大收唔到科

武漢肺炎印證咗主權嘅重要性，封關反映咗我哋冇主權好大鑊。
但罷工唔係正確方法，黎明行動更加唔係。

無撚腦

武漢肺炎連藍絲都connect埋

武漢肺炎係手足嚟
勿捉鬼

放心 完咗個抗疫再慢慢同佢清
一日未制裁 一日都未完

冇行動post，冇晒和理X。成個連登都係封關，封關再封關。而家已經冇人提五大訴求，721，831，陳同學，周同學，被自殺，被失縱，被强姦。

都話抗疫完後

用吓腦啦，而家搞封關咪就係運動嘅延續囉

善用不推文
拉

明嘅，無法靜靜地贏，咁就静静地輸啦。

笑左